年收入100萬或以上既人貢獻左80%薪俸稅總收稅額

雖然唔係今年，但係我諗比例上唔差太遠

換言之就算年收入100萬或以下既人1蚊薪俸稅都唔洗交，政府每年都有依家8成既薪俸稅
代表左d咩?

中上層好快移民走晒，留島成功!

有無再新小小年份既睇

所以19 20年 100萬以上稅單遲左出 應該怕呢班每次$1咁交
而家改左無得用$1大法

薪俸稅總稅收先得果600億
都未夠每年出糧比班公墓員既一半支出

呢班人既資產，生產力，消費所間接帶動既經濟先緊要。

一個誠哥一日食到幾多餐飯？

一萬個中產食飯帶動到幾多經濟？

依班人係香港咁好搵，咁既薪金稅收佔收入10%都無，係外國起碼要拎40%出黎

你啱，我想講既係我著眼呢班人走晒，對經濟體系既影響。

稅方面佢地交極都唔夠商家交既稅多。

大家供樓交租托市
貢獻賣地收入先係主要間接稅

連登仔個個月薪5萬都無用。。。計埋雙糧花紅OT(如果有) 都無100萬。。。

其實香港非常多人年賺過百萬，不過無報稅，見唔到數據。

政府最重要收入來源唔係賣地咩？
薪俸稅who fucking care

以前有個老闆，身家保守估都過億
但係避稅避到個仔可以拎到全額書薄津貼

呢班人交薪俸稅未必最大 但樓價呢？ 高消費呢？

如果唔重要 支共港共咪話留島不留人 點解搞咁多小動作？

17萬人佔左8成薪俸稅收入
姐係另外個170萬人仲有好大增長空間